連登同高登有咩分別

如題